( 求救 ) 連登又有人想自殺!!! 連仔快啲做嘢

#2
#3
#4
呢三個回覆應該畀admin bam咗
因為我都冇完全封鎖人, 點會無啦啦睇唔到人回覆

有冇巴打快啲聯絡政府部門

push

人命要緊

14h